[冷氣軍師請進] [五大訴求] 接住落黎開po回po可唔可以都加呢個footer落去？

呢場運動依家已經發展到和理非遊行集會同勇武行動愈來愈分不開
但隨住每次行動被捕、被打、被陰嘅手足愈來愈多 我地資本會逐漸減少
我地之後每次行動目的更加要聚焦
就算唔出去 冷氣軍師們你地都有野可以做
就係唔好俾任何野洗走五大訴求呀！！！！！！
就算黑警幾仆街我地幾嬲都好
都要清晰記得行動目的！！！！！！！！

跪求大家以後開乜野po回乜野po都加返以下footer落去
===
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

務求所有人都記得呀！！！！！

自推